銀礦灣泳灘有冇封到？

想去坐下

如果有得揀點解唔去貝澳

唔想再搭車入去

12月尾去執咗，而家唔知啦！
去坐都可以，好舒服又冇咩人！